<div style="display: flex; align-items: center;">
    <img alt="Délégué Master Logo" height="50" src="logo.png" width="50"/>
    <h2 style="margin-bottom: 35px; margin-left: 20px;">Délégué Master</h2>
</div>

### Introduction
Délégué Master est un logiciel conçu pour faciliter la gestion des conseils de classe pour un délégué de classe. Il offre une interface conviviale et des fonctionnalités permettant d'importer, de gérer et d'exporter les données relatives aux élèves et aux conseils de classe.

### Fonctionnalités

#### Gestion des élèves
- Importation de la liste des élèves depuis un fichier ou ajouter des élèves via le logiciel.
- Ajout, suppression et modification des informations sur les élèves tels que le nom et le prénom de l'élève.

#### Gestion des conseils de classe
- Modification des informations sur les élèves dans le cadre des conseils de classe, telles que la moyenne, la mention et les remarques.
- Enregistrement des modifications apportées aux conseils de classe dans une base de données en .db

#### Exportation des données
- Exportation des données des conseils de classe vers des fichiers au format PDF, CSV ou TXT.

#### Personnalisation du thème
- Possibilité de personnaliser le thème de l'interface utilisateur selon les préférences de l'utilisateur.

### Utilisation
1. Importez ou créez une liste d'élèves via la barre de menu.
2. Effectuez des modifications sur les informations des élèves dans la fenêtre dédiée.
3. Enregistrez les modifications si nécessaire.
4. Exportez les données des conseils de classe vers un fichier PDF, CSV ou TXT selon vos besoins.
5. Personnalisez le thème de l'interface utilisateur si désiré.

### Remarque
Délégué Master est conçu pour simplifier et optimiser la gestion des conseils de classe. Son interface intuitive et ses fonctionnalités avancées en font un outil indispensable pour les délégués de classe.

### Photos du logiciel

#### Onglet "Élèves"
![Élèves](img.png)

#### Onglet "Conseils de Classe"
![Conseils de Classe](img_1.png)